絲打賭球心事台🚬

2

3

roma...

你睇下 145黎-.-

14c

新人lm

2串1 GEL

輸4........

145 留意左幾場
+1 -1盤 多數開

想買利
但驚佢做羅賓漢

你當我車呀

阿

成日睇岩都冇買 想4

條3串四中左

但冇買

Me

輸撚柒哂啲錢 交完學費得番11蚊係銀行 有無大蛇施捨

輸能7哂

樓主，拿仔

咁打下機睇波算

小妹都無錢 留黎過聖蛋算==

你好呀m巴

飛燕盤
！

陸軍

留乜 我成個聖誕都唔出街

我都係

hi

冇曬錢了

咁都14c

主隊最尾整多隻

goal

半大差一球
全大3球

你打錯電話

科隆3:0

m巴加油 推左1/3身家支持你

項目編號: 5 那一件事會首先發生在 朗尼 (愛華頓) 身上?
被換出
沙拿入波

睇到出晒手汗

花式跳樓

真jump

半大先收

全大差兩球

狀態大勇喎

阿狗反cup派兩個

斯巴達goal

輸了好多注了 唔開心

科龍個雪[地場咁入得

師傅半大又中

辛德

仲差兩球開全大 快快快

Cup佢老味 呀狗

+油

屌你老母goal!

支持

加油

屌唔反cup就88

和波 不如輸埋佢啦

係

覆tg

支持雲加！！
上呀！！

屌你老母 場荷甲推遲開

聖保利-6c
凱沙羅頓-5c

拿玻里盤
超重心

輸左堅針

德乙唔刷c個場就畀我買咗

Lo 又中

烏甸

聖保求你比c

成個下半場都未有c

兔仔大波

得啦知啦叻啦威啦

5好洗頻LA
應機LA

連登有bug 一覆出咁多個

你電話有BＵＧ屈人連登有ＢＵＧ

唔關我事啊。。。。

準備換電話

覆咗

快手啦 仲差一球

Cska ng

拿玻fg

Lyon同羅馬一樣命運吧

拿波2:1 @7

All in jor心靈

唔中以後無哂感情

杜e 請你瘋狂刷c

William hill 係

聖保利-5c

聖保刷啦

烏甸goallll

俾多2球

澳彩盤準撚到
喜百年都和到

艾米goal

無時間啦
肯刷角未

反cup 岩岩好

開上盤呀要

Fake

聖保兩隊入波唔刷C 正仆街

因公求你反cup

阿美唔贏盤我永久退出

利記同阿妓一樣命運吧

挽留

同路

lalala去左邊

無哂錢賭 賭第啲 屌你老母臭系

做撚到隻狗咁 交個學費又乜柒都無撚柒哂 食個飯都無錢

去左dadada到

咁既人生開心咩 叫生活咩 屌你老母

你poly? P

聖保賤種唔刷c

屌要交學費啦？

鯨大狗

因高入未

去左lalaland

Sem尾先交係常識

有冇絲打支持賀芬咸

對家唔贏我賣腎

一次性交一年

2.5

講到咁 不如200蚊支持你賣腎

牙q出水一定跟

Hellohello123

hihi

買賀芬不如比200我食飯啦-.-

又輸晒

因公入多球

科隆9c

那不勒斯入未

佛賴有排刷了

請你食穩記

屌你老母聖保利

突然好頹廢

賀狗個場又係落緊雪..仲踼

恩高求你比多cc

搞惦

Leon 半和未屌你老母

gambit

leon 半和先啦

賀芬入未

thank you kybb 3x4角大 收錢贏16蚊

拿玻里針

10c

11c

易燃有無買過角大

愛記 賀芬 艾米

做人做狗自己揀

佢咩事
一上水就串

Leon半場追和未👋🏽

有尋日波琴同海登咸

烏雞-1

布魯日半大全大收錢

2場荷甲做乜9

5知佢做嘜

m巴今晚有無重心水

科隆

愛隊

3-3🤣🤣🤣

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6456
投注類別 讓球
細節
星期日 22 貝迪斯(主) 對 馬德里體育會(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.80 $30
金額 $30.00

屌推失左 介賭了

基沙文好似唔出得?

ys

Same but no money buy

我都最後啦

好彩補左少少飛

其實應該買客其他同3:3

即場角買咩好

馬體入未？

FUCK賴 12M

3-4

3:4

屌你3:4

on9輸撚埋

科龍垃圾波

心靈投注60倍gel

中！

沙拿又入

唔知有冇巴打聽我講唔好買科隆果場

沙拉勁撚到 一挑三射死角

55 好過和，贏多10 蚊

棋王0:1

又要賣腎又要退出又要無感情了

利7.5可以一戰？

屌

好似offside

斯巴達入左 已經無感情弓弓

荷甲會唔會退錢？

已經唔想再賭德甲，成日比d VAR追住黎打咁

沙拿入波

咁你可以買對面

退左啦

下體對家有人嗎

加注 阿美唔贏盤我跳樓死

Lo 2:0

幾賠？

認同，VAR真係好撚西，雖然靠佢贏過幾次，
屌你睇親都改判，無人敢維持原判

漢96咩盤 半一定平半 馬會

追和都贏盤wor

拿玻里7.5？

平半

尋日RB隻角都係VAR

加乜鳩呀 留翻黎食飯好過啦

2倍咋-.-勁低

55

屌你 賭緊生命 已經唔係賭錢咁低級

阿美係邊一場

Lyon

你on9 輸完咪算 留黎飲野唔好？

-.- 一蚊都無買 都話轉左做賭生命

同棋王賭緊腎

牙病惡能到 贏左3萬交左學費輸番3k都要屌

96半0 ok?

PSV gooooooooooooooooooooooooooooooo

全3ok?

我屌 科隆買左上盤補和.....冇補客勝...

咁仲話冇錢

== 你自己話輸曬錢無錢洗 點知你 1時1樣

As u like below 9 is fine

同女人對波一樣呀 一時一樣

唔好聽牙其鳩up

德國人是最狡猾的

真 懷疑佢係富二

Me 銀行3萬3 交能左30030 之後輸左3k -.-咪得番11蚊

55下次唔好慳20 蚊

莫斯科斬左？

-.-

Me 豬到扑街都未出聲

點點賭注先
陸軍ng 賭心靈 無左感情
阿美 唔中退出 加注 唔中跳樓死
漢96 唔中賣腎

唉我以後都會學識補飛-.-

牙病好關心我 感動了

如果我今日開始到7月有賭錢我自殺死

唔賭邊有錢交學費

交能哂 得11蚊賭條能牙 唔洗食飯牙？

拿玻里食屎狗

喱幾日咁熱鬧

96我同手足賭左個腎 求你中 唔想比佢割左個腎

同路呀樓豬

NICE 今日好撚nice

Same view

中左請我食大快活

Mo $buy la

96半0

VAR救左你個腎

陪完女 賭球

次次陪完女之後都輸球

呢個真

其實你買左比你贏刀得 不過我要長期keep住睇法 下次賭錢就要keep 贏

呢2日全日係libra 賭球同溫書
冇理女女2日

拿玻里

我地個睇法應該差唔多 如果你諗住買nice 既話

肥巴換走未

5k上盤 1.5k 即場4.25和 買完去左打機等完場

賭球要keep住驗證睇法 唔係就似詠巴要狂轉

阿美

利9.5s

問沙比

死撚柒左😂😂😂

Sorry 有啲醉😂😂😂😂

佢以後都應該唔會上水了

斯巴達

基羅納 烏甸比多球

有錢飲酒

有人請😂😂😂😂

唔好問啦好嗎

4連角 爽

拿玻里入一球啦好嗎

你就爽。。。我等jump

下體快

馬體入沒？

9.5s 上左IFC

利9.5s 等死

拿玻里即場和定冇入球好？

又豬

買corner 未贏過

冇入球

驚1-1

跟我玩器官

LYON真係好撚ON9 食屎88 輸撚柒晒

又話針
快啲去死

我想要Nice

玩咩好 玩一邊肺好了

On 9 得過拿玻里

痢場角乜撚野事

12.5s都要針了

又boomed
呢幾角細豬左一半

ONLUN99 屌你老母 成隊阿仙奴咁
利物浦最正氣

leon1-1

仆街 要跳樓死加退出了

Nice同路

拿玻0.5/1

有春用咩 成隊阿仙奴咁

阿美頂撚住和

大家都想我退出同跳樓 好囉

烏甸半2全2 針了

有冇冥通版連登

我就開

愛記 阿美 賀芬

漢諾威 4.5??

烏甸比多球 屌你老母

賓尼兔入一球起碼走盤贏大波

拿波快入

屌你老木走半都好呀

有冇人投降

史帕fake goal 逼害大波, 針

快啲入呀屌你老

輸撚柒哂

入番了

肥巴快D換走比我收番條C 5賭了

爬返上黎了 比球探玩撚死

6串1角球 差napoli想死

Nice 支持區

咩事atm波皮都掂唔到 goal左

ATM goal！！

阿美12m miss

半3全?

拿玻嗰場入一球啦

30

好想死

西面

3場盤開曬對家好撚野

漢96易撚柒到

又拾了幾多球

小妹69fg cashed
下體goal

12m

變角

未買就封左盤

賓尼12C

原來莊覺得賀芬咸係強隊

利😂😂😂😂😂

88

gel

??

漢贏無用 阿美 我跳樓加退出88

咁都知我買咩

一邊被goal 一邊goal 係咩心情

比料未

阿美我買+1 唔計

我條6串1角 衰係napoli手上 斷一

leon cupped

屌你 我比左你

5串7= =

1場貢少

On9 阿美

點知會衰napoli

起碼比條8x1來

leon 杯左

肥巴都入波 屌你高普老虎文尼

又唔出古仔 費明奴

有冇水 輸死了

Lo 又cashed

中左烏甸伏

贏一場都偷笑啦仲8*1= =

隨便揀

開到2.5

尼斯？🤔

全部都係睇易勝博

路夫雲幾時4

2.5B?

5係5博呀嗎

唔信3c都無

棋王睇下奧格果場

愛字頭客WIN 17倍，信者得救

有木人派救濟金

13.5仲咁低水 開硬？

馬上有角球
差2角

開硬

1111111

撐

5識睇

85MIN仲有兩個盤

買左賽前9點5細

我鳩出 毒水 想連續中幾場就賣料了

馬會呢d位唔蝕高水比你

13131313131313

13

橙

佢半0

頂你 講緊呢場== 呢幾日我度完小全部5敢買

一陣有無 想g

奧格 索羅 畢包 比蘭 波圖對家 試試佢

哥帥-1派錢

請你一定要燈死鏝

又要做19000了

比蘭比我揀會對十人

包包都會對

西面原諒me ok？

冇錢買一定中

好撚想買

買了14.5小 吹牙

仲係1C 好彩無買

2C 屌 係咪又串我

5G可唔可以比多角我呢

你真係好q

得罪左西面黑足成日

但木錢買

我都輸左好多

今日中4重彩果D就黎輸曬

頭先冇啦啦又輸左k。。pps完準備又jump

曼2.5s ?

嘜事 我無買都益下手足比多角啦

咩叫冇啦啦輸錢= =你可25買

要賠腎俾棋王了

ALL IN左輸左下年見

南特goal

買腎陪腎 但係輸左個肺 有兩個腎有咩用

屌 無買真係笨撚7

2.5 GEL

尼斯

多謝西面

你一句唔買笨撚7我就買左

輸錢真係笨撚柒

賀分

想好了

講左賣腎買主-.-

小妹羊到成身都內臟果時你地都未出世

我有gun 跟親都輸

曼細波算 買盤好辛苦

咩叫羊到成身都內臟

13.5
2隊鬥跑

博一博 單車變摩托

買哂人地d內臟

MU唔大球我又介賭

盤點下先 小妹而家無左感情 一邊肺 但有兩個腎

曼城20 後悔吧

gchi 冇買細

96 fg + w 高水gel

嗰個棋王乜人嚟

ajax刷角牙

賀仔突然升兩個盤造熱+降賠咁都睇5出不如唔好賭了
利申:事後你點睇

收聲啦

你識d野

funson

SURE

thx 學到yeah

特項:伊巴入球!!!!!!!!!!!!!!

好辛苦...............

入左南特即場細波... 好似太筍

=.=又扮

Ok thanks 下次早啲講

96派未

重心我曼

100% 曼

買細波

愛情並不是對與錯 簡單是非題

每一段遺憾的曾經 當時名字都叫憧憬 我們的心
不能忘懷的 至少釋懷吧 在風裡
「那些無法看破的嘆息 某天會是看淡的風景」

卻要在今天 頭也不回的告別昨天 奔向明天

點解咁好聽??

乜9牙

ajax 5c

11.5

其實我覺得個男主角幾靚仔

@棋王 殺c 臭格點睇？

跟樓主 我毒水 唔出了=.=個身空左

6c

個身空左點解

賭緊內臟 就輸哂

番到屋企了

訓教88

賣下手指腳指

好似12m？

原來乜都無。。sor

尼斯中柱

曼控球100%😱

1:1🚬

細波真係有伏

1-1

棋王番黎啦可以

ajax俾角

其實想全中=.=

All in 殺c

貝迪c ng

曼頂住細波 尼斯入球

=.= NO GOAL>客NG>主NG

76分鐘平半 里昂有辨你睇 你買主ng 想派錢派我啦=.=

你唔講漢諾威？

仲有利物浦

漢96我睇下盤 佢即場點開禾5理了 利記我睇愛記 都是5理了

棋妹no mercy

準備定內臟啦

有冇姊妹支持小妹開返jc acc

薩斯

快開

想賭番?

臭臭專心整月餅算啦。。hkjc好險惡

棋妹 臭格x 殺c賭j 吧

原來係香香

整餅冇生意
想賭d錢食飯

😂

咁屎都冇得食了

7c good 荷甲繼續刷

8c

城

首球gel左先

場波啱啱先開始 曼無得再泊大巴 要對攻

秒和

MU!!!!!!!!!!

買波一定要買大的

Ajax

跟左大波 470@1.8

呢場好好睇

屌你老尾又泊過

支持正皮
不支持負皮

真係好睇

nooooooooooo psvvvvvvvvvvvvv

1/1.5 gelgel佢先

又和番點角大啊

希望中

我個名 但手持南特2.5/3s 哈化 2/2.5s

psv腳都起唔到

追多球阿積士

ajax 1 more c

係咁架啦我有時都忍唔住買細

psv 南特

和緊就不了

有冇不耳包

fuck psv jump

阿積士下球又gel

葡超
入波好嗎

Win ball 易能到...

橙 頂唔到了

nice cupped

巴神

巴神今日好勁

尼斯個龍癲到

畢包最尾轉左做我追果啲盤😂😂😂😂

上星期呢種盤開高水 今星期全部低水 下星期開高定低

0-1

棋王聖伊天點睇

今期全部開低水 鳩買都得

上星期我真係追呢隻高水

我買左

命中幾多

3.5b點睇

Jumped

Gel

今日呢種除左阿美馬會輸半外
其他全贏
係受讓都翻盤

LUKAKU 又助攻

突然睇唔透

2.5 gel thx m ba

蒙特雷係咪晨早良心波

米連中4場之後輸華倫果日

接納

6623 入球大細 星期日 28
曼聯(主) 對 曼城(客)
入球大細
細[4/4.5]@1.80

屌你ajax終於12c

傷心注

咁敢推

AJAX NICE CASHED

太心急入咗即場細 冇提防有第3球

聖伊天買定都得

15.5s

差薩斯中哂

lkk廢撚到😂

一係一腳BAN埋去，一係爆多野，
CUP停射佢老母

奧格

樓g

請你中

臭格x殺c

重注左臭格 殺c

殺c goal

人又點會有百份之一百既把握

點解唔會有

所以要盡自已把握去增加成功率

你可唔可以唔用個智障名

睇我channel la ... 100%

去爭取自己想得到既野番黎

又5比我link

如果開青盧冇人join係咪會好7

我join

臭格入未

我第一個入

訓了

奧格fg!

岩岩咪出場即場入球細

鏝快絕殺入多球

臭格

好彩有9c 爽

仲可以邊度大

角大清泉不再

似同路

咁樣10c

我恰陣 醒到就睇埋尾水再買

手足你好嗎

玩角球旗都玩左幾c

Ho 勁 個屎忽

奧goal

dklm終於

臭格2x1活了

棋王

5賭了

臭格fg cashed
曼fg + w cashed

盧卡古全家斷腳
無買 但難得睇MU可以踢到上哂電咁
係得你條垃圾妹下妹下
做乜撚野前鋒？
第一點已經咁廢

包包

小注奧格ng

咁似講緊你打pro club嘅情況

收皮啦 你老母

驚什麼

驚就補飛

Cls

玩撚完 訓

抵輸

絕咩殺..細波得半格

爽牙利雲 幾驚你no goal

追利雲ng

我3倍補左半注

包

棋王睇法又贏

聖伊天贏盤就全勝

洗唔洗all in..
臭格補時都和
平注啦

同埋睇埋尾先啦

巴 ac 上盤可好？

買即場win可能仲好分

維拉
Ac2.5
高隆
小保加

姐係無限大/小

ac goal

ASSE

波圖對家

下盤頂住

3:45後 買曬4場下盤
睇下中幾多

買得下盤係俾人按屌架啦

博洛 黃潛 ASSE 塞圖

波圖勁撚到 又輸了

半場姐

下半場2-2啦

他媽的a米 巴薩進球了沒

對家紅入到啦掛

波圖正一死仆街

0-3...

波圖幾可踢客入3球 咁岩果場我買到 好波

仲有半場 唔驚

咁樣追到2球 我調轉個頭同屎忽訓覺

A巴馬波 上啊你老木 2場都紅左 速度進球

一日未完都唔洗咁

Thanks Omar

買得塞圖都唔係博佢入波 係博佢唔會輸咁多

科隆同喜百年果2場下盤都諗住死
點知最後番生

黃潛

巴薩好球 a米聖e天入多球

紅卡

馬賽goal a米屌多球

輸死了

塞圖巴爾加油啊

馬賽

塞圖巴爾追一球黎睇下先

贏果啲輸番曬

波圖送一兩球啦比塞圖巴爾啦

買左

高隆x小保加
試試佢
唔中下星期先玩

聽日星期一

頭痛 訓先 死垃圾

I mean weekend
潛左2日水冇陪女女會死

比少少角黎。。。

智甲大球輸死了

競賽 半主
蒙特 主主
小保 半客
3x1

不賭深夜球了

易勝卡盤果邊低水全部贏曬
唔洗理深淺盤
結果一輸就輸曬

連一下

事但一邊比plz

+1 嘜事

阿甲唔識

馬會居然死server

豬到扑街了

維拉

2場都半6全9

8點 8半 呢2場點睇？

0800次回合買大好d🤔🤔🤔🤔

墨假完場未

小保加

墨假 主盤 3/3.5s 爽到

4點幾客晉

學生哥首球

估幾c完???

主冠軍2.9好吸引。。。

蒙6c

傷心注贏
A米大波贏

日女開7.5

小保加呢場到底完場幾多角 ＿

8.5wor

8了

北韓先啱

10.5入唔入得過

Monterey入未 快手2:2之後加時

得注9.5 2.2 入唔到8.5

咩牙話追低水喎..

蒙9c

8.5
9.5

11.5s得1.67

學生隊刷撚夠未😂

8.5goallllllllllllll thx ky

我入唔切

半場入@1.72

小妹終於有早餐食

蒙10c

11.5s 好想要😏

Gun

蒙特入啦😭😭😭

牙虎

衛冕冠軍 墨假

蒙入比我輸半la...

封左

why封盤ge

起身發覺1893 2800都升 個世界好有希望

我都想知

不如斬撚左佢啦

蒙12碼

蒙12

Miss

Missed

針了

咁都唔入 屌你老母

小保加11c，驚未？

有12都炒

小保加停C未

dls miss 12m 笑死人😂

主追和係咪都無champ?

秒入 再比人秒cup 85"miss 12

學下當年曼城啦

追和應該加時

蒙11c

14.5s 小保加？

咁應該仲有球😔

小保加13c😂😂😂😂

追大？

想買大了

我唔追了

主晉9.0 vs 客晉 4.3

勁

買蒙特雷又豬買角細又豬，點玩

球證比哂機會佢

12m都唔入 笑4

墨西哥真係假波之最

冠軍戰次回合唔好買角細

馬後炮😂

比多個12就真係假波啦

一買角細又爆角

完場未

佢角細應該係小保加

蒙rd

主Rc

完場先rc

小保加1:0

六分鐘了，吹完啦

15C

吹完未呀

八分鐘了

1:2 11c ft

11.5s
蒙特

個11.5s 頂左8分幾鐘

等高水入16.5?

又話唔追

而家咪買埋 16.5 2.01

2.29啦

蒙特雷🍊

Miss 左高水細，冇心機買大了

dream

16？

Yes

17埋

90爆

痴能線爆哂角

小保加 gel

18c？

琴日追澳彩易勝低水 淨係輸芥辣賣哂同學生哥

結衣可否不要老

@左右

其王打唔打機

你地兩個打

小妹無鳩 點打

Halo

1001

Jumped 88

聖誕禮物好撚貴

港女要屈我買pandora

好彩我冇女朋友

聖誕食飯有咩推介 好似去邊食都會俾人鋸到一頸血

港女屈我唉瘋X

又串 你嘜事

M記

食薯粉

下 你乜事

食茶餐廳
之後比人飛左

夢大幾時訓得

希望佢5好醒

已經唔需要

幾時先有女朋友

123個鍾 好din

有女朋友果時

睇完打毗靜雞雞訓覺以為無人知

pandora都叫貴

ky kictken

聖誕節5想變死忌

好撚好波

駁吾刀

咁就5好波了

岩先有人搶左我電話。。。

英超快車又有精工

你琴日中哂咁滯

推

尾夠未

997

998

999

1000